【非引戰】DSE BEST 5 22分求助

中文3
英文3
數學4
通識4
經濟5*
資訊及通訊科技5
冇讀m1m2同phy chem bio，想讀電腦科，三大睇落meet唔到requirement，求巴打告知去poly定city讀電腦比較好？

cu啦

冇讀phy chem bio，門檻過唔到

自推

最多city cs, cu佢應該冇咩可能

我覺得如果唔係冇修相關科目，其實可以一搏。畢竟少考生，engine 近年又係水泡科

Cu board base engine 收生由500人轉到300幾人wor
更何況好多理科weighting
Eg:math m1/2 1.75
理科 ict 1.5
LS 0.5
真心唔好博
更何況入到去好多engine數、phy 要讀
利申：入面讀緊，335455 bafs combined sci，有少少理科底，但係已經完全俾人屌打緊

求指教city cs同poly computing仲有poly internet and multimedia technology應該揀邊個